身為藍絲應該效法警察打仔

警察只係學石鏡全教仔有咩問題